[夾運費] NMD低至600蚊！

仲有其他鞋款 不過我自己睇中NMD
佢網標個價仲可以退稅 所以仲會平D 運費一百蚊鬆D再除開

3-5人成團

咩網黎

英國網

有門店

Nike 著43
Adid 著幾多

我自己著42.5 nmd著42.5 - 43

Fake link

唔明 我見佢有曬門店 登曬newspaper

D鞋好多冇size

慘

我揀個對有

push

想知D碼係 us定uk

睇啱個對得12號碼